求教 請問賭神髮型點gel

請問用咩gel先gel到九十年代賭神髮型，小弟好喜歡以前蠟蠟令果隻蛋撻頭，有冇人識gel?

吹完頭拿髮蠟用梳推後